大家整蕃茄炒蛋會唔會落茄汁?

今日同女朋友嗌交
佢話整蕃茄炒蛋唔使落茄汁
但我整嗰陣通常都會落
佢話傻仔先會落茄汁
大家通常會唔會落?

我會 個味濃啲

啱呀 真係好食啲

唔落 本身已經好夠味

試過唔落 差啲野 之後每次都落返

落埋茄膏

原來你都有上連登

茄汁太甜，會整到番茄無哂未
餐廳好似係落茄膏，咁先最貼原本番茄味

會唔會太’杰’

唔加都好好食

要試味睇下個蕃茄買得靚唔靚 靚嘅就夠就味唔洗落 唔夠嘅就落 不過多數為咗濃味都落

唔會落 茄汁得個甜字 但唔濃蕃茄味

唔落

唔會落

阿媽成日叫我食m記拎多兩包返去整蕃茄炒蛋

除左茄汁 仲要加少少m先好味

完全唔落真係會差啲野 定你地會落其他野?

我試過跟住整 真係唔錯

地捫罐裝茄膏

睇左做落雨炒蛋

人工味

茄膏
茄汁

落糖

唔落茄汁邊到來有汁撈飯

會落埋薯條

屋企有茄膏的話會落d茄膏 , 冇就算
打死都唔落茄汁

唔落

落咗好難食

會加糖加茄汁吊色吊味

On9茄汁係點冷盤食架

緊係要落小小再加糖先入味

落左陣味濃到假假地
冇左原本陣清新feel

會落，好味好多

一定落
茄汁、糖、少少清雞湯，撈埋再打個芡

冇雞湯 用雞粉加水得唔得

哈 你個死乞衣

利申：平時經過m記都會問佢地拎幾包 返屋企慢慢嘆

都得
鍾意食蔥既最後一定要加海量蔥花，成碟野勁香

咩都落唔落蛋

一定係落

無可能唔落，但落完要加糖中和返d酸味

你慣咗雪凍先食？

聽講關品種事，中國茹唔夠味所以先會落

主要因為市面上絕大部份蕃茄係未完全熟晒就摘咗拎出嚟賣，蕃茄味就相對淡，所以有人會用茄汁去提升蕃茄味，但鮮味就可能會減低

正常都落，尤其是當個蕃茄酸嘅時候

落少少茄汁再落啲糖，啱啱好平衡返番茄嗰陣稍酸嘅味

同埋炒蛋會落醋，會鮮啲、無咁腥

會落老麥嘅茄汁
酸酸地 好食

會 茄蛋飯超正

我老母唔落，有新鮮食材洗撚落茄汁
以前學廚，呀sir直頭話收埋支茄汁，唔識煮野嘅人先用，你唔好落埋味精
老婆煮落茄汁+茄膏
結果係呀sir最好食，老母同老婆差唔多
所以應該係同你功力有關

會落，但落得唔多，
主要加返小小蕃茄既香甜落去
咁又唔會搶左蕃茄既鮮，又好味d

會 雖然煮野食唔同人唔同手勢 但係唔落真係差好遠

緊係要落啦 睇我個名就知唔會有錯啦

落少少啦

一定落d 淨蕃茄陣味唔係好夠

唔撚會囉

唔落啦 買啲靚小小既蕃茄就得

茄膏正評
茄汁不了

我會

會

完全唔落會好水 淨係得返茄啲汁 落茄汁就會杰少少 有得撈飯呀嘛

唔會 落茄汁煮 係懶鬼先會落

會 太杰出

落左陣味會好怪

唔落 會煮淋蕃茄 加少少糖同鹽 加多少少水做汁撈飯

Hello 樓主

一定落 但落極少
茄汁主要係帶出蕃茄鮮味 所以落少少就夠
唔係好似啲傻仔咁變左茄汁炒蛋

你識我

會落少少，可以帶出d酸甜味。

番茄炒起上嚟會出水啊
通常加少少茄膏

你煲雞湯落唔落史雲生?

我條女會落

蛋蛋蛋

落左真係差勁遠.....，落完茄汁之後再落少少水炒番茄，跟住再落少少生粉水落去炒返瓊d 汁，之後撈起，另外炒蛋，蛋炒到半熟再放返頭先既蕃茄落去兜埋一齊。

落
個味唔同層次

有時有啲野叫做 層次

最好味係落 4成茄汁 6成茄膏 再加啲糖吊味

落雨唔炒蛋

會
好食D

我屋企會加小小水再落細細塊冰糖

唔落 會落麻油

落茄膏

同你做法一樣

落茹汁

ON9仔先落茄汁
甜到嘔

個人認為茄汁先係精髓

今日落雨唔炒得蛋
落咩都死
嗌咩啊嗌

一定落啦
剩係得蕃茄本身邊夠味邊夠汁

下次試下唔落 睇下係咪差好遠

落片糖先係重點 用肉茄
蕃茄熱鑊 炒出油出水
加片糖炒 加小小水焗一陣
加蛋加鹽炒2下
埋生粉水

我屋企人做廚房，佢話以前啲酒樓係唔落，但而家啲野太貴，整整下先落茄汁落去吊味 慳成本

唔落係得但你要用多大概一倍既蕃茄

加茄汁會增加層次

無錯, 要落
家下啲蕃茄催生太快, 淡味
樓主條女同樓上啲學師仔好無知

有冇人會落多d糖 中和d酸味

唔落會好酸，同好稀

原汁原味
蕃茄+炒蛋 覺得唔夠味可以加小小茄汁